［FB] HK Frxxt 專門店 寄爛生果 再要告我誹謗

話說係fb 香港水果 專賣日本水果嘅專門店
之前訂過一次冇事
和歌山 水蜜桃 一箱賣 $596

今次再訂
講好左上星期六送
然後話派送有問題 要延遲到今個星期二

今日速遞送黎一箱爛桃，箱面寫住紀之川
每一粒桃都爛晒
然後包裝 同 上一次都唔同
上次就寫住 和歌山 ，今日個箱寫 紀之川

CS 堅持 水果係唔會換，
$596 爛到一粒都食唔到 都係貴客自理
個包裝同大陸野冇乜分別

仲話：紀之川水蜜桃就係和歌山水蜜桃
完全解釋唔到包裝點解唔一樣

不過是撚旦
但你賣爛水果就唔關和歌山事啦掛

CS 金句： 咁d桃甜唔甜呀？
最後 仲話我誹謗佢

痴撚線 影晒相 有晒單 係你鋪頭寄幾箱爛水果

你話我誹謗緊你？

呢個packaging 已經心知不妙

然後一打開

一撚定甜啦

royal級水果通常唔會有依個問題

遲3-4日送貨
唔爛就真係 royal

其實正常日本桃飛機貨返
放3-4日係唔會咁樣
賣得桃一定出貨之前再check一次

佢地堅持冇問題
咁應該係我錯
唔換貨

消委會 海關 違反商品說明條例

老實講
如果佢送貨之前講到明
你又真係咬佢唔入
佢會話返你處理得唔好

唔小心㩒多左添

所有生果寄之前都會檢查呀？
Btw寧願買貴啲都唔會要寄生果

唔明喎ching
係佢遲送貨
唔係我遲收喎

我係被動 然後收一箱爛桃
理論完 話我誹謗佢

都600蚊一箱架
頭幾次好靚
今次訂幾箱，加埋得1箱食得
然後就發展成根本理論唔到

今日收貨今日拆
一開已經爛晒

係
正常好嘅賣家一定會逐個逐個check
因為桃太甜有時有一個半個起霉
同埋桃太淋好易撞瘀

我覺得無得抝啦
你又無拍片
日本桃啲包裝邊會留咁多空位比啲桃行黎行去
唔驚撞爛咩
日本仔做野好仔細嫁
唔係點賣咁貴

比你睇下喇
Royal 級

想問ching 知唔知呢個包裝係咪真·日本桃先

我哩個係
因為日本太多地方出桃
有山梨桃，岡山白桃，和歌山etcccc
但我想講係日本仔做嘅包裝係好靚好靚
由奇係桃
唔會比咁多空位啲桃走黎走去
因為桃一爛就唔要得或者自己食返
至於你果個係唔係我都唔知喇
唔想人告誹謗

一封律師信有幾貴，驚乜？
講實事，驚乜？

後續

[FB] HK Frxxt 日本水果 專門店

原來其他桃仲爛

一班苦主上佢fb問：點解訂白色箱嘅和歌山桃，會寄d爛嘅綠色包裝紀之川黑心桃

白色箱和歌山桃

綠色紀之川

店主回覆：你地冇講明要白色箱，我中意寄乜都得，只要係和歌山就可以

[b]店主更將同客人嘅訂購對話唔打格連頭像貼上fb網店，冇違反到個人資料私人條例？[/ b]

一班HK Fruit 打手指責受害人：

1: 成班窮鬼比少少錢
2: 乞衣客
3: 公主病
4: 店主好慘，店主加油

有良心客睇唔過眼

但冇一倖免，清一色所有負面comment都被店主del晒

店家： 我地包換包退，你地誹謗

哇，咁正

錯啦

包退包換係：店主覺得爛到食唔到先有得換

唔係你話貨不對辦就可以換

我話食得，你就要接受

有得好就執到啦你，一堆公主閪客